<!-- Описати своїми словами у кілька рядків, навіщо у програмуванні потрібні цикли. -->
Це конструкція, яка дозволяє нашому коду виконувати якусь частину коду, якусь кількість разів
<!-- Опишіть у яких ситуаціях ви використовували той чи інший цикл в JS. -->
Коли потрібно виконати перевірку коректності значення, яку вводить користувач. Наприклад, чи коректно ввів ім'я, чи правильно вказав вік.
<!-- Що таке явне та неявне приведення (перетворення) типів даних у JS? -->
Явне перетворення відбувається тоді, коли розробник свідомо змінює тип даних. Можна використовувати `Number()` для перетворення рядкового значення
на числове.
Неявне перетворення відбувається автоматично JS без дій розробника. Якщо додавати число до рядка, JS автоматично перетворить рядок на число.